風度呢個term究竟係邊個諗出嚟

又係邊個將佢同男人掛鈎

女權撚！

風度源於英國Gentlemen既中譯，係文明社會上男性行為舉止規範。
相對於Gentlemen就係lady，Lady 亦有一套行為舉止規範。
而家已經回歸中國，你可以唔使理架喇。

唔怪得港女冇理過

香港Lady，港喱啊

係香港仲會識做個Lady，起碼都40+。30+都仲可能有少量。
搵個30以下Lady，真係難過Bitcoin mining。

但咱們中國人沒別的，有的就是錢！有錢什麼買不到！你說對不對！

Gentleman唔夠準確 係chivalry